加蒂：梅西缺陣時巴薩總能贏，他比一兩年前差多了

阿根廷傳奇門將加蒂最近接受了西班牙六台採訪，他表示每次梅西無法上場，巴薩總能贏球，並稱阿扎爾可以比梅西更出色。

最近梅西因為紅牌停賽而錯過了巴薩與科內利亞和埃爾切的比賽，這兩場比賽巴薩都取得了勝利。

談及這件事，加蒂說道：“每次梅西無法上場，巴薩就能贏球，因為他們能利用自己其他的優勢。足球最重要的就是取勝，如果能夠在勝利的基礎上踢得精彩，那就更好了。”

加蒂還評價了阿扎爾，他說道：“我依然阿扎爾可以達到梅西的水平，他可以比梅西更出色，但是他在皇馬並沒有出場機會。拋開傷病帶來的心理層面上的問題，那麼阿扎爾可以成為球場上最明亮的星，尤其是考慮到現在的梅西已經不是一兩年前的那個梅西了。阿扎爾可以成為皇馬的製勝法寶，但我們需要看看接下來事情如何發展。”